有冇人可以P走啲emoji

P走
樓主你走先，我幫你擋

認真post
都估到會有樓上個啲作品

容許我叫你一聲大佬嗎

笑死

cls

高手

仔黎

偽娘？

呢啲先係真正應該喺創意台見到嘅野

痴線

條女塊面都幾對稱喎
同原圖無乜分別

其實再修埋執陰就已經係認真作品

好似怪怪地

條女個樣本身就怪

隻眼好似上咗少少
同塊面啲色